/*
 元ファイルの変更箇所
*/

servertoMongo/read30min
        var avrPower = calcPower.calc30min(docs);
>>>        measErrDetectionMain.count(docs);   //計測エラーチェック
	  	create30minPower(avrPower);

cache1minデータを読んだコールバックで計測エラーをディテクトする関数を追加。
エラーを除いたパワー計算もする。


servertoMongo/create30minPower()

....

 d.powerWithErr = measErrDetectionMain.calc();

  serverLogs.csv30min(JSON.parse(JSON.stringify(d)), flag24);		// logging


パワー計算の後、powerWithErrの算出をし、集計データに加える。
>>> mongoの30minデータに保存される。



